打邊爐應該叫咩野食好

大家幫手諗下
諗唔到食咩

小籠包

魚雲 九肚魚 海蝦 桶蠔 魚標

唉，好肚餓未食飯

生根

薯仔

雞子x10

雞片食到完場

長發 ip 都唔洗check

雞子

魚皮餃

巴打，呢間 長發掂唔掂呀？

尋晚兩點幾肚痾
啲牛好un
煮落似豬多啲
真係唔好去

魚皮蛟

收到

雞子 肥牛 白飯